世勛與我

我是Vivi

世勛燦烈小隊722出新歌 "WHAT A LIFE"
多多Gchi✊🏻我老死+情人勛b❤️❤️

u=on99

漏咗一張😭

y

cus u are

dllm

If me=on99
U=on999

Dllm2

✊G持

Thx

u so q

Thx bor jai

原來你真係利狗

想支持勝利